[幾乎沒有人到場] 添馬公園集會未獲響應 婆婆：見年輕人被打好心痛

反修例風波持續，有市民發起於今日（26日）在添馬公園舉行主題為「對抗白色恐怖反極權」集會，聲援因曾參與示威而被企業解僱的員工，但集會未申請不反對通知書。惟直至下午2時，現場仍未見有市民聚集。期間，有數名中、老年人到場稱要參加集會；其中到場的麥婆婆指「見到後生被人打好心痛」，因此連月來都堅持參加集會表達訴求。

早前，有多名國泰、港龍航空職員早前疑因政見問題遭到解僱，再有市民發起今日（26日）下午1時到金鐘添馬公園集會，聲援因政治立場而遭到解僱的員工。惟直至下午1時半，仍未見有市民聚集，場面平靜。

下午1時半，有數名中、老年人到場稱要參加集會。其中一位是今年86歲的麥婆婆，她獨自到場參加集會，惟見到幾乎沒有人到場，大呼「失望」；她直言「見到後生被人打好心痛」，又指「邊個落台都冇用，都係大陸控制我哋」，因此仍會參加今日的其他集會。麥婆婆指，在數月反修例運動中，幾乎每星期都會靠聽收音機，和從子女口中知悉集會消息，參加集會表達訴求。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

完全唔知

對唔住

隔離開左po上左熱門啦，要討論就過去討論啦

好多有心人
唉
對不起她們

求連登仔比啲智慧啦
咁易比人帶風向
集會又唔去
淨係識做冷氣叫人破壞
正能量又無
對得住烈士咩？
花邊八掛野又開幾廿個po
行動po一個都無 想點？

HK01 獨家